啱啱比條死廢老呃左兩舊水

見佢執垃圾好慘咁
原來佢只係等人俾錢佢
好能賤種
elderlies 果然也存在著lies😔

證明你廢過廢老...

你係新移民？
做左咁多年香港人你都比呢D廢老呃到

上面兩個做咩blame the victim
你地唔鄧我可憐都算啦
竟然落井下石
oh my gosh 你地真係好cold blood
唔怪得知香港d老人家無人可憐

十年前比個廢老呃5蚊搭輕鐵
行多兩步已經覺得自己好戇鳩
你重比兩舊

做咩鬧人on9
講粗口好型？